想買平靚正sim card router

小弟都係幫人揾一隻sim card router ，想要平啲，而sim card 方面應該唔會用上台嗰啲，會用淨上網就可以。